有冇人請過葵芳站D出口阿婆食嘢

今日放工經過葵芳站見到佢 ，佢走過嚟同我講好肚餓 成日冇食嘢叫我唔請佢食嘢有冇人 遇到佢

請過一個婆婆一次
食隔離鋪頭蒸飯☁
唔知做得岩唔岩 但果一刻都想略盡綿力